如果四大天王係8,90後，今日成就會唔會高過牙fred 坤哥 hubert alfred ?

張學友唔洗講，唱功太勁 可以走大陸ｇｅｍ果ｄ路線
其餘三個呢？

矮仔城可以走王祖藍路線？

冇佢地果個年代，個樂壇會停留係上一個年代，等到佢地出身再創造番佢地果個年代

華仔走唯唯路線
郭富城走陳偉停路線